用電話上自己host嘅網500 internal error

我用xampp host左個網
係電腦用/localhost/xxx 入到
但係用ip/xxx 就彈500 error
請問咁多位應該要點set先可以外部上到

會唔會firewall block左remote access，所以得localhost access到？

block左點會見到error

巴打知唔知咩原因

Server個domain name set 咗 "localhost"?

試下改httpd-vhosts.conf

同埋睇下你個.htaccess係咪set左rule

左上右落呀傻西

print error message 出黎睇下咩事啦

正常block左會出4XX error，而唔係5XX error

睇error log

係咪url rewrite寫錯野

如果係電腦用localhost入倒，想用手機連wifi睇返localhost呢個domain，係Windows既host file加返呢一行。

[ip] localhost

ip= 192.168.x.x 即你部router派俾host果粒ip

然後睇下點攪

整過 d乜 ?

依家變左403 FORBIDDEN...

係咪有skype個啲搶左port

叫你睇error_log又唔睇

Where to see

如果用手機 用4G 網路，打IP 可唔可以上返自己個網？

404 forbidden

之前係500 internal error
想知可以係邊到禁返

師兄你電腦應該有經router 會唔會漏左forward 返個port.

係啊電腦係直連router
應該點樣forward port
Thxxx

咩router
其實google好易搵

要睇番你apache，尤其係virtual host 的設定

我會建議一步一步黎,首先你而家係 SERVER 用localhost 上到自己個網站的話,
你用另一部同一個LAN的電腦(或手機連WIFI),
打返你個server 個內網IP 睇下LAN 可以唔可以上到個網先,
如果都冇問題,咁即係SERVER 應該係正常運作,咁而家需要處理PORT FORWARD,
正確設定返的話,應該外部打你個真IP 應該會射到入內網SERVER.

用手機連/localhost is ok

Port forward呢部應該點整 我用tplink
Thx bro

我會建議愛用GOOGLE,
KEY WORD " tp link port forward "
假如你個個係普通網站SERVER
應該要將80 PORT FORWARD 返入 內網SERVER IP 的80 PORT 上面.

測試時,建議用手機(用4G) 測試,
內網電腦打真IP 有時會上唔返自己個SERVER,
因為NAT LOOPBACK問題.

我都係略懂皮毛,如果唔得勿插

我PORT左80, 但係都入唔到, 404 FORBIDDEN,請問點樣可以睇ERROR LOG

似係部腦block 左個file?
我用電話上192.168.0.1 上到tplink 但係加/123 就404 forbidden

chmod -r 755 /123/*

係咪app server無起到？

即係點
我xampp server 個到有開啊

係cmd到打？

係咪喺 Windows 裝 xampp?
係嘅話有冇喺 Windows Firewall 開放返個 port 80 出嚟 ?

Between,

如果你電話上咗 WiFi，我估你部電話同部腦應該喺同一個 subnet，電話上唔到 webserver 應該唔關 port forwarding 事。
Port forwarding 應該係當你要用隻街外嘅 host (例如電話上流動網絡唔係上 WiFi 嗰陣) 上個 webserver 嗰陣先要搞的說。

Firewall 開放80係邊到整？
依家係電話用wifi入192.168.0.1/link and 用4g 入real ip/link 都404forbidden
但唔識睇error log

SET左,依家變左做505 INTERNAL SERVER ERROR

再F5, 又變返403 FORBIDEEN

街外打ip只係去你ip, 個ip只係去你router, 你唔set port forward佢唔識去你個web server.

你要forward返個port80去你個internal ip

INTERNAL IP 即係192.168 個個?
我係TP LINK到SET左啦..